咩玩法？

教人借信用卡買債券基金

睇都冇心機

無諗野呀嘛

呢度都有人教人有機唔好買樓去租樓，攞舊錢同借埋孖展炒股喇，你果啲濕濕碎

實有人跟住做